同啲護士fd傾過，發現話被道德綁架唔罷嗰班其實視野唔夠闊

講緊嗰班想罷又話自己被道德綁架嗰班醫護猶豫不決，其實著眼只有自己病房。但再諗深一層，今次行動一嚟為前線隔離病房前線出聲，二嚟同政府講防護不足會連累上千名職員，三嚟唔封關病源體源源不絕，只會引發社區爆發。當中會害到嘅人一定比你哋病房四五十個多。
前線人手不足，搵返班冷氣admin上返前線，重拾昔日動力，體驗吓人手不足嘅問題都係一個好處

搵黑警做
人工咁高，包架

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

Exactly
幫緊acute果班發聲

exactly

道德綁架完，醫護死撚哂到時就真係冇人救啦

啱呀
now or never
生死存亡
政府唔做
我地自己做

藍屍視野一向短淺同只睇個人利益

我有個frd唔罷，原因係要供樓。。

PIN THIS
簽呀! SHARE AH！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

為錢為升職嗰班就算鳩數啦，我主要針對係仲十五十六嗰班